比差佬逗

如果差佬要睇我銀包 我話自己開比佢睇
但佢玩野唔肯，仲話我唔合作
可以點？佢有冇權搞我銀包？

好似冇

冇

有得叫你自己開俾佢睇但冇得係你手上拎起